可以點宣傳

我係一個遊戲實況主
我起一個韓國平台開台
我想比韓國人知道香港而家既情況
我可以點？
Stand with Hong Kong